錢詩文 同 gphone係咪仲一齊緊？

點解好似冇乜聽到佢兩個一齊既野

關你事？

分左好耐